[TG谷] 28+吹水Group (更新)

工餘時間想搵人吹下水傾下天南地北?

如果你自問28+傾得玩得，唔介意甜酸苦辣乜都傾下，我地歡迎你走嚟一齊同我地 "痴痴呆呆，坐埋一枱"

大家都係成年人，冇乜谷規，講野唔洗就住就住，唔啱傾唔啱玩隨時可自行離開。暫時人數十鬆，男女比例平均，收夠廿人左右會暫停慢慢再加，有興就要快手。

Join channel會有專人安排入谷
利申 : 個谷同開車無關

Happy Fri